a2=a1+11
a3=a2+12
a4=a3+13
a5=a4+14
a6=a5+15
a7=a6+16
a8=a7+17
a9=a8+18
a10=a9+19
a11=a10+20
a12=a11+21
a13=a12+22
a14=a13+23
a15=a14+24
a16=a15+25
a17=a16+26
a18=a17+27
a19=a18+28
a20=a19+29
a21=a20+30
a22=a21+31
a23=a22+32
a24=a23+33
a25=a24+34
a26=a25+35
b1=b26+10
b3=b2+12
b4=b3+13
b5=b4+14
b6=b5+15
b7=b6+16
b8=b7+17
b9=b8+18
b10=b9+19
b11=b10+20
b12=b11+21
b13=b12+22
b14=b13+23
b15=b14+24
b16=b15+25
b17=b16+26
b18=b17+27
b19=b18+28
b20=b19+29
b21=b20+30
b22=b21+31
b23=b22+32
b24=b23+33
b25=b24+34
b26=b25+35
c1=c26+10
c2=c1+11
c4=c3+13
c5=c4+14
c6=c5+15
c7=c6+16
c8=c7+17
c9=c8+18
c10=c9+19
c11=c10+20
c12=c11+21
c13=c12+22
c14=c13+23
c15=c14+24
c16=c15+25
c17=c16+26
c18=c17+27
c19=c18+28
c20=c19+29
c21=c20+30
c22=c21+31
c23=c22+32
c24=c23+33
c25=c24+34
c26=c25+35
d1=d26+10
d2=d1+11
d3=d2+12
d5=d4+14
d6=d5+15
d7=d6+16
d8=d7+17
d9=d8+18
d10=d9+19
d11=d10+20
d12=d11+21
d13=d12+22
d14=d13+23
d15=d14+24
d16=d15+25
d17=d16+26
d18=d17+27
d19=d18+28
d20=d19+29
d21=d20+30
d22=d21+31
d23=d22+32
d24=d23+33
d25=d24+34
d26=d25+35
e1=e26+10
e2=e1+11
e3=e2+12
e4=e3+13
e6=e5+15
e7=e6+16
e8=e7+17
e9=e8+18
e10=e9+19
e11=e10+20
e12=e11+21
e13=e12+22
e14=e13+23
e15=e14+24
e16=e15+25
e17=e16+26
e18=e17+27
e19=e18+28
e20=e19+29
e21=e20+30
e22=e21+31
e23=e22+32
e24=e23+33
e25=e24+34
e26=e25+35
f1=f26+10
f2=f1+11
f3=f2+12
f4=f3+13
f5=f4+14
f7=f6+16
f8=f7+17
f9=f8+18
f10=f9+19
f11=f10+20
f12=f11+21
f13=f12+22
f14=f13+23
f15=f14+24
f16=f15+25
f17=f16+26
f18=f17+27
f19=f18+28
f20=f19+29
f21=f20+30
f22=f21+31
f23=f22+32
f24=f23+33
f25=f24+34
f26=f25+35
g1=g26+10
g2=g1+11
g3=g2+12
g4=g3+13
g5=g4+14
g6=g5+15
g8=g7+17
g9=g8+18
g10=g9+19
g11=g10+20
g12=g11+21
g13=g12+22
g14=g13+23
g15=g14+24
g16=g15+25
g17=g16+26
g18=g17+27
g19=g18+28
g20=g19+29
g21=g20+30
g22=g21+31
g23=g22+32
g24=g23+33
g25=g24+34
g26=g25+35
h1=h26+10
h2=h1+11
h3=h2+12
h4=h3+13
h5=h4+14
h6=h5+15
h7=h6+16
h9=h8+18
h10=h9+19
h11=h10+20
h12=h11+21
h13=h12+22
h14=h13+23
h15=h14+24
h16=h15+25
h17=h16+26
h18=h17+27
h19=h18+28
h20=h19+29
h21=h20+30
h22=h21+31
h23=h22+32
h24=h23+33
h25=h24+34
h26=h25+35
i1=i26+10
i2=i1+11
i3=i2+12
i4=i3+13
i5=i4+14
i6=i5+15
i7=i6+16
i8=i7+17
i10=i9+19
i11=i10+20
i12=i11+21
i13=i12+22
i14=i13+23
i15=i14+24
i16=i15+25
i17=i16+26
i18=i17+27
i19=i18+28
i20=i19+29
i21=i20+30
i22=i21+31
i23=i22+32
i24=i23+33
i25=i24+34
i26=i25+35
j1=j26+10
j2=j1+11
j3=j2+12
j4=j3+13
j5=j4+14
j6=j5+15
j7=j6+16
j8=j7+17
j9=j8+18
j11=j10+20
j12=j11+21
j13=j12+22
j14=j13+23
j15=j14+24
j16=j15+25
j17=j16+26
j18=j17+27
j19=j18+28
j20=j19+29
j21=j20+30
j22=j21+31
j23=j22+32
j24=j23+33
j25=j24+34
j26=j25+35
k1=k26+10
k2=k1+11
k3=k2+12
k4=k3+13
k5=k4+14
k6=k5+15
k7=k6+16
k8=k7+17
k9=k8+18
k10=k9+19
k12=k11+21
k13=k12+22
k14=k13+23
k15=k14+24
k16=k15+25
k17=k16+26
k18=k17+27
k19=k18+28
k20=k19+29
k21=k20+30
k22=k21+31
k23=k22+32
k24=k23+33
k25=k24+34
k26=k25+35
l1=l26+10
l2=l1+11
l3=l2+12
l4=l3+13
l5=l4+14
l6=l5+15
l7=l6+16
l8=l7+17
l9=l8+18
l10=l9+19
l11=l10+20
l13=l12+22
l14=l13+23
l15=l14+24
l16=l15+25
l17=l16+26
l18=l17+27
l19=l18+28
l20=l19+29
l21=l20+30
l22=l21+31
l23=l22+32
l24=l23+33
l25=l24+34
l26=l25+35
m1=m26+10
m2=m1+11
m3=m2+12
m4=m3+13
m5=m4+14
m6=m5+15
m7=m6+16
m8=m7+17
m9=m8+18
m10=m9+19
m11=m10+20
m12=m11+21
m14=m13+23
m15=m14+24
m16=m15+25
m17=m16+26
m18=m17+27
m19=m18+28
m20=m19+29
m21=m20+30
m22=m21+31
m23=m22+32
m24=m23+33
m25=m24+34
m26=m25+35
n1=n26+10
n2=n1+11
n3=n2+12
n4=n3+13
n5=n4+14
n6=n5+15
n7=n6+16
n8=n7+17
n9=n8+18
n10=n9+19
n11=n10+20
n12=n11+21
n13=n12+22
n15=n14+24
n16=n15+25
n17=n16+26
n18=n17+27
n19=n18+28
n20=n19+29
n21=n20+30
n22=n21+31
n23=n22+32
n24=n23+33
n25=n24+34
n26=n25+35
o1=o26+10
o2=o1+11
o3=o2+12
o4=o3+13
o5=o4+14
o6=o5+15
o7=o6+16
o8=o7+17
o9=o8+18
o10=o9+19
o11=o10+20
o12=o11+21
o13=o12+22
o14=o13+23
o16=o15+25
o17=o16+26
o18=o17+27
o19=o18+28
o20=o19+29
o21=o20+30
o22=o21+31
o23=o22+32
o24=o23+33
o25=o24+34
o26=o25+35
p1=p26+10
p2=p1+11
p3=p2+12
p4=p3+13
p5=p4+14
p6=p5+15
p7=p6+16
p8=p7+17
p9=p8+18
p10=p9+19
p11=p10+20
p12=p11+21
p13=p12+22
p14=p13+23
p15=p14+24
p17=p16+26
p18=p17+27
p19=p18+28
p20=p19+29
p21=p20+30
p22=p21+31
p23=p22+32
p24=p23+33
p25=p24+34
p26=p25+35
q1=q26+10
q2=q1+11
q3=q2+12
q4=q3+13
q5=q4+14
q6=q5+15
q7=q6+16
q8=q7+17
q9=q8+18
q10=q9+19
q11=q10+20
q12=q11+21
q13=q12+22
q14=q13+23
q15=q14+24
q16=q15+25
q18=q17+27
q19=q18+28
q20=q19+29
q21=q20+30
q22=q21+31
q23=q22+32
q24=q23+33
q25=q24+34
q26=q25+35
r1=r26+10
r2=r1+11
r3=r2+12
r4=r3+13
r5=r4+14
r6=r5+15
r7=r6+16
r8=r7+17
r9=r8+18
r10=r9+19
r11=r10+20
r12=r11+21
r13=r12+22
r14=r13+23
r15=r14+24
r16=r15+25
r17=r16+26
r19=r18+28
r20=r19+29
r21=r20+30
r22=r21+31
r23=r22+32
r24=r23+33
r25=r24+34
r26=r25+35
s1=s26+10
s2=s1+11
s3=s2+12
s4=s3+13
s5=s4+14
s6=s5+15
s7=s6+16
s8=s7+17
s9=s8+18
s10=s9+19
s11=s10+20
s12=s11+21
s13=s12+22
s14=s13+23
s15=s14+24
s16=s15+25
s17=s16+26
s18=s17+27
s20=s19+29
s21=s20+30
s22=s21+31
s23=s22+32
s24=s23+33
s25=s24+34
s26=s25+35
t1=t26+10
t2=t1+11
t3=t2+12
t4=t3+13
t5=t4+14
t6=t5+15
t7=t6+16
t8=t7+17
t9=t8+18
t10=t9+19
t11=t10+20
t12=t11+21
t13=t12+22
t14=t13+23
t15=t14+24
t16=t15+25
t17=t16+26
t18=t17+27
t19=t18+28
t21=t20+30
t22=t21+31
t23=t22+32
t24=t23+33
t25=t24+34
t26=t25+35
u1=u26+10
u2=u1+11
u3=u2+12
u4=u3+13
u5=u4+14
u6=u5+15
u7=u6+16
u8=u7+17
u9=u8+18
u10=u9+19
u11=u10+20
u12=u11+21
u13=u12+22
u14=u13+23
u15=u14+24
u16=u15+25
u17=u16+26
u18=u17+27
u19=u18+28
u20=u19+29
u22=u21+31
u23=u22+32
u24=u23+33
u25=u24+34
u26=u25+35
v1=v26+10
v2=v1+11
v3=v2+12
v4=v3+13
v5=v4+14
v6=v5+15
v7=v6+16
v8=v7+17
v9=v8+18
v10=v9+19
v11=v10+20
v12=v11+21
v13=v12+22
v14=v13+23
v15=v14+24
v16=v15+25
v17=v16+26
v18=v17+27
v19=v18+28
v20=v19+29
v21=v20+30
v23=v22+32
v24=v23+33
v25=v24+34
v26=v25+35
w1=w26+10
w2=w1+11
w3=w2+12
w4=w3+13
w5=w4+14
w6=w5+15
w7=w6+16
w8=w7+17
w9=w8+18
w10=w9+19
w11=w10+20
w12=w11+21
w13=w12+22
w14=w13+23
w15=w14+24
w16=w15+25
w17=w16+26
w18=w17+27
w19=w18+28
w20=w19+29
w21=w20+30
w22=w21+31
w24=w23+33
w25=w24+34
w26=w25+35
x1=x26+10
x2=x1+11
x3=x2+12
x4=x3+13
x5=x4+14
x6=x5+15
x7=x6+16
x8=x7+17
x9=x8+18
x10=x9+19
x11=x10+20
x12=x11+21
x13=x12+22
x14=x13+23
x15=x14+24
x16=x15+25
x17=x16+26
x18=x17+27
x19=x18+28
x20=x19+29
x21=x20+30
x22=x21+31
x23=x22+32
x25=x24+34
x26=x25+35
y1=y26+10
y2=y1+11
y3=y2+12
y4=y3+13
y5=y4+14
y6=y5+15
y7=y6+16
y8=y7+17
y9=y8+18
y10=y9+19
y11=y10+20
y12=y11+21
y13=y12+22
y14=y13+23
y15=y14+24
y16=y15+25
y17=y16+26
y18=y17+27
y19=y18+28
y20=y19+29
y21=y20+30
y22=y21+31
y23=y22+32
y24=y23+33
y26=y25+35
z1=z26+10
z2=z1+11
z3=z2+12
z4=z3+13
z5=z4+14
z6=z5+15
z7=z6+16
z8=z7+17
z9=z8+18
z10=z9+19
z11=z10+20
z12=z11+21
z13=z12+22
z14=z13+23
z15=z14+24
z16=z15+25
z17=z16+26
z18=z17+27
z19=z18+28
z20=z19+29
z21=z20+30
z22=z21+31
z23=z22+32
z24=z23+33
z25=z24+34
a1=a26+10
b2=b1+11
c3=c2+12
d4=d3+13
e5=e4+14
f6=f5+15
g7=g6+16
h8=h7+17
i9=i8+18
j10=j9+19
k11=k10+20
l12=l11+21
m13=m12+22
n14=n13+23
o15=o14+24
p16=p15+25
q17=q16+26
r18=r17+27
s19=s18+28
t20=t19+29
u21=u20+30
v22=v21+31
w23=w22+32
x24=x23+33
y25=y24+34
z26=z25+35
a1=10+10
b2=11+11
c3=12+12
d4=13+13
e5=14+14
f6=15+15
g7=16+16
h8=17+17
i9=18+18
j10=19+19
k11=20+20
l12=21+21
m13=22+22
n14=23+23
o15=24+24
p16=25+25
q17=26+26
r18=27+27
s19=28+28
t20=29+29
u21=30+30
v22=31+31
w23=32+32
x24=33+33
y25=34+34
z26=35+35